(請置頂) 石禮謙不是主持！涂謹申才是議會主持！

石禮謙不是主席！涂謹申才是議會主持！

尚未選出主席前， 由資歷最深的議員擔任主持，即係涂謹申

秘書處沒有權力指示由誰出任議會主持，內會亦沒有權力只由傳閱方式表決由誰擔任主持

強烈譴責建制派，包括石禮謙在內，於今日一切阻撓由涂謹申所主持的議會正常進行的惡劣行為！

泛民唔係話申請禁制令咩？

申請咗未？

佢地自己話合法，但秘書處唔執行都冇用，除非有法庭承認

推

涂謹申有無話石禮謙行為不檢, 趕佢出去？

祕書處保安唔趕人，市民就要協助執行

阻礙立法會會議係咪可以拘捕?

101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

涂謹申星期一已經當選咗
係法案委員會主席唔係主持

咁就好睇

Push

廢撚涂已經笠水
話會要求商會書面回應

點解唔直接要求商會,國會議會列席立法會
只要班人叫一聲涂主席就大局已定

根本就係飯民收唔到場
正契弟

點解唔直接要求商會,國會議會列席立法會
只要班人叫一聲涂主席就大局已定

根本就係飯民怕收唔到場
正契弟

一定要趕走所有建制狗離場

保安都唔會聽佢

抬鳩走埋個保安